在座有冇連友係古惑仔？

好多黑幫問題想問

推

洪興既

自稱三合會成員

我黃興

呢個黑興呀

我個人都算古惑，請問

我亡國興

嗱，講還講唔好攞洪興兩個字黎玩啊

18座大王既

我有睇晒古惑仔電影版
你想問咩

睇開黑骨棠

有冇古惑女？

我份人唔係好古惑，但係就好猥瑣，猥瑣仔將就下ok?

完咗九世